Du côté gauche de la Grand-rue, les maisons portent tous les numéros
impairs de 1 à 19.  Du côté droit, elles portent tous les numéros
pairs de 2 à 14. Combien y a-t-il de maisons dans la Grand-rue ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 8
  \item 16
  \item 17
  \item 18
  \item 33
  \end{enumerate}
\end{multicols}